啱啱屙咗篤尿

好撚熱
會唔會辣親碌鳩